有冇試過發完個夢後對某個人改觀左

例如夢入面對你好，你就真係對佢印象好左；
夢入面經歷左好多，就當左真係經歷左好多咁

會好易發完個夢就中意左人

憨撚鳩

戇鳩

發夢見到佢偷食
現實佢真係偷食

On9

試過